罕見挑戰支那！德國擬派軍艦通過台灣海峽

德國企圖擺脫數十來的非軍事對抗，企圖派遣軍艦通過台灣海峽，加入美國和法國的行列，共同挑戰北京對西方國家「自由航行」的主張。美國媒體報導，一名德國官員上個月告知台灣海峽的計畫。另一名德國官員證實了國防部對此事進行了討論，但預計在夏季結束前不會有明確的決定。

美國政治新聞網站《Politico》報導，自美國前總統歐巴馬上任以來，美國對中國的軍事崛起一直採取優先反擊的態度。法國也一直把握機會強調，其為全球核武干涉主義者和美國盟友的身份。今年4月法國1艘軍艦通過台灣海峽，遭到解放軍警告，當月晚些時候，美國也派出2艘軍艦通過台灣海峽，美方稱其為「展現美國對自由開放印太平地區的承諾」。

報導提到，如果梅克爾政府真的決定要派出軍艦通過台灣海峽，那將是德國對長年「不介入衝突」的重大改變。德國近年來不介入國際衝突，包括2011年西方干預利比亞內戰，在阿富汗部署軍隊，以及決定不直接參與對抗敘利亞境內伊斯蘭國（IS）的計畫，不像其北約鄰國比利時、荷蘭、丹麥和法國都有參與。

為何德國會改變立場介入國際衝突？報導分析，德國考慮改善與川普政府之間的糟糕關係，以及向自詡為歐盟唯一軍事強權的法國展現實力，並回應梅克爾政府反對者對歐盟的改革建議。另外，在美國對德國進口汽車徵收關稅威脅之際，支持美國肯定不會受到傷害。

《Politico》認為，在這種情況下，德國軍艦航行台灣海峽的決定，構成一種開創性但卻不熟悉的勇敢行為。令人欽佩的是，部分德國官員想要打破其不負責任和不守承諾的盟友印象，派遣軍艦通過台灣海峽，展現德國軍事實力。

德國no.1

支爆近了 全世界一齊撚狗

元首泉下有見德國人終於肯一氣呵成清洗低等民族一定會好開心

德國係WW3終於企岩邊

德國可唔可派MP5連兩Mag 1Mag都殺啦

殲滅中共=新時代優生學
元首好波

幾時到個女人落台
睇黎浸浸上台後做既野
真係話到比人聽 咩野先係正確
唔再係以前果套大愛左膠

希望德國唔係神燈

蠣螛了，蛾的蟈

法國佬真係哪來的自信

同意大利西班牙爭享樂第一大國就有份

U boat

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

打杖要靠僱傭兵

my fuhrer

連德國都歸邊 支支仲有訂企？

法軍係歐洲同英軍有得fight架
應該話歐盟得英法打得架咋
所以事實上都算軍事強權

德軍來了 我帶路

希望意大利痴埋支國到

Kriegsmarine呀

打左2次都輸，今次應該贏

連德國都搞鳩中國

盟軍來了我帶路

唔識德文無得帶路

今次對手唔係蘇聯， 贏撚硬

意粉明燈....

遠道而來

二戰嘅時候大家都以為法國頂到德國
然後元首就去咗巴黎鐵塔參觀

This way, Sir 德文點講

Zur thisch weiy應付住先

你都痴撚線
希魔都吹奏

Hierher, herr Offizier!

Kriegsmarine under Wehrmacht

Heer, Kriegsmarine and Luftwaffe

德國人以希特拉為羞嫁wo

唔識德文全部做炮灰

希魔=wehrmacht???

on99

sor

工業大國

兩次都係一打幾

好多德國新一代識英文

為69做準備

大家笑駕德國打兩次WW都輸時， 有無從另一方面睇，德國打兩次都係一個抽幾個？美國都係中段加入執死雞。

Sir this way 德文點講
德軍來了 我帶路

笑鳩

Japan + Germany +Finland + Romania +Italy VS Whole World

WW1 agger

守護香港 請廣傳

為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

意大利單純拉後腳
日本無啦啦打美國

輸在比人圍

果陣時既德國隻揪根本冇得輸

德軍來了我帶路

你話元首呀嘛
德國元首 仲要清洗低等民族
除左希特拉仲有邊個？

問題係德國一向水面艦艇唔叻。

拎住個google translate頂住先

大師兄心口係美國旗

日本畀美國斷石油

打，三年滅國， 但係有機會同US傾訴

唔打， 兩年內變埋英國法國殖民地

至於意大利並唔係你講到咁差， 只不過而家你係唔鍾意墨索里尼， 其實意大利軍隊唔差

德國戰略大方針係無錯 但次次都實行唔到
唔好出現左右被夾 俄佬要被成功牽制

咁都講得出。。。係既現代唔勁， 但WWII 一定勁到癡

我係問我邊有吹奏希特拉？

就係呢隻攪到唔夠u Boat ， 收唔到英國皮。

好忙

又要帶美軍路又要帶德軍

台仰學緊

大艦巨砲主義

日本害死自己

任重

Herr, dort vorne

俾斯麥

美國等英國渣乾就去執雞

大家埋位準備分餅仔

德國用華為wo
連登仔把口轉得咁快？

德國佬：山東我來了

二戰後 德國人有戰爭潔癖 都係咪ff咁多

auf diese weise, sir

一帶一路痴緊啦

德國真係好慘
次次被人當狗撚
但今次一雪前恥

事不過三

真係死得

左膠到連漢堡嘅德意志聯邦國防軍軍訓練學院都要將前總理Helmut Heinrich Waldemar Schmidt嘅相全部拆除， 因為佢當年服個兵役

英國=奶緊共

呢排德國咁出力支那都無吠代表咩

日不落帝國快D歸隊

德文嘅「This way Sir」同「follow me」點講
學定冇壞

Auf geht's!

Auf diese Weise, Sir =「This way Sir」

Folge mir =「follow me」

Ww3
中蟈vs中蟈以外既國家
厲害了我的蟈

Bismarck

Gneisenau

快來打撚死支那

mp5? HK 416啦

沙恩霍斯特

香港人咁撚潺，滿彈加多兩Mag未必行得郁

HK416

mp5k算啦

唔係WW3
係冚世界圍毆支那

Easy la, Kar 98k 4kg

Sir this way 嘅德文點講？

意大利粉一路一帶join左啦

屌 真係比我講中 德國佬想要左香港

Was sagen Sie?

根本冇人幫終國
新加坡口頭支持 等成班人打完漁人得利

Ww2 水面勁？係勁既話有大西洋同地中海制海權

德國次次都輸架啦

青島：

記唔記得1944年7月20日德國國防軍軍官想刺殺希特拉， 嗰單嘢失敗之後就係搵呢個前總理佢做開庭紀錄， 不過佢拒絕咗

Further

維基話佢拒絕加入Waffen-SS
最尾入咗Wehrmacht

中國或成最大輸家

英國皇家海軍過嚟都唔係容易嘅事
以依家德軍軍備妥善率支唔支持到遠洋, 唔好得個講字喎

可以睇下法軍喺馬里嘅行動,
冇返咁上下後勤力量, 點做到

膠州灣

吽f 啲些 歪蛇
Auf diese Weise

科lg(輕音) Me呀
Folge mir

République française: baguette per surrender

德國「侵侵」係邊個？

喂喂喂
你地唔記得多謝林鄭？？？

偉大的特區領導人 吐氣揚眉！挑釁德國成功！

今次都可能去長城疴督尿

唔係佢，唔通係英國

原來德國仲有船可以正常出海

ABCD(美英加德)包圍

林鄭真焦土

咁又係
北韓都係朝鮮半島嘅軍事強權

成個北約都係冬晒美國

英國就唔好提吓
俄國軍艦環島遊走埋，皇家海軍都未搵到船去攔截

德國有海軍，有絕氣推進潛艇咖，當年台灣都想買

八國聯軍

希特拉封中國人做「榮譽雅利安人」
正一垃圾

做show
同泛民冇分別

777 惹的禍

sieg heil?

WW3

支那盟友？where?

你打開非洲地圖睇下

法國後花園
到時光速轉邊

台灣海峽係雞係公廁

封日本人就聽過，幾時有封過中國人？
不過中華民國中國人又的確唔同而家嗰班，你話大中華膠又好咩都好啦
至少當年都仲有一大堆高質知識份子

有堆Ni🅱️🅱️a嘅

打啦打啦 冇牙老虎係時候收檔

幾時打中共，要帶路了

等幾個國家d艦泊齊岸就...

個人嚟護幾支持納粹
希望新納粹主義在剿滅中共之餘,可以一併消滅資本主義以及全球伊斯籣教徒

痴左啦

德國無輸過比大陸
反而分過地

日落帝國歸咗中共嗰邊

英國佬不嬲去到最尾先轉，因為要攞著數攞到最後一秒

其實法國軍事歐盟第一(尤其英國退歐之後)真係冇疑問喎
歐盟唯一一架核動力航母、美俄之後全球第三多既nuclear stockpile
4架凱旋級彈道導彈核潛艇，總共64枚M51潛射洲際導彈，384枚TNO核彈頭
法國最新引入既攻擊核潛艇梭魚級，採用泵噴推進技術，係美國之後第二個國家引入同類技術
德國響軍事工業方面，已經同法國冇得比，全歐洲只得英國同法國有得鬥
因為德國戰敗之後，軍工業被解體閹割，響先進軍火技術上早已經唔及法國

真青島啤要回來了

帶路要學德文
快d去灣仔哥德學院或者港大SPACE報名

現代軍事先驅出手

德軍閃電戰兜路打9佢

今次支那地區到邊個有幸做到普魯士殖民地 急不及待想被德軍統治了

Willkommen

輸天氣
同埋希特拉後期都干預過唔少次

小小支邊有大師兄level 最多咪黑熊

古有鏡宮登基 難度今有中南海閱兵？

好快八國聯軍

30年前
6月4日
東方一個共產政權為為咗「將來美好嘅經濟發展
殘殺自己同胞

同年嘅11月9日
柏林東邊嘅共產士兵明白寧可共產圍牆倒下
都唔可以開槍射殺自己同胞

俾斯麥號：

左膠都cls 著過套軍服都唔得

德國2戰俾英美打到殘 死傷無數都可以成為世界其中一個強國 二戰個時基本上年年打仗 都打左咁耐 當時德國科技第一 美國只係生產力第一

Deutschland ist nun erwacht

意粉再次示範彈出彈入

德美救港

要鬥整體，德國齊格菲航母係日本設計。德軍二戰海戰最大威脅都係u boat。日本仔艦隊戰先係路，不過美國再屈機咁解。

佢兩次ww都係搞手黎
搞手點會存在企岩唔岩邊

德國嘅潛艇而家入哂廠維修，目前無得出海了

搞手都可以成功

成吉思汗 就是成功版 希特拉
帶領蒙古帝國挑戰全世界, 亞洲, 歐洲, 中東 都打嬴

之前777同李家超唔係話要去德國拉人架咩？
快啲去威返次啦

小心德國國內支共間碟 最危險既敵人潛伏在國內

Deutschland uber alles !
元首笑了

德國都吹雞喇

伊利沙白女皇號快少少好無

三戰軍糧

德國二戰個煤轉油技術係戰前向美國買既
德國二戰既航空燃料添加劑係美國戰前既儲備

將功補過
打完再清算佢

依家德國海軍係炮艇黎架咋
有航母既支那唔係唔敢打沉返隻呀

整張大紅色banner

歡迎經過國際水域！

呢啲政治嘢冇得賺
搞手只求打個和
大家開開心心玩返晚

國內都未搞得掂吧?

頂盡係阿麗個frd

德國就係因係左膠先會收留香港人做難民
唔係理撚得你死啦又咁遠

德軍入城嘅情景

9：40開始閱兵
好撚霸氣

德國人絕大部份都識英文

德國

嘉頓什餅

阿登係佢好彩先冇人理

學定德文先

侵令各盟位明白自由係靠大家守護

拜託今次真係支爆啦

起番隻新俾斯麥號

學祖先打浸胡德號咁
擊沉遼寧號

一人一張最撚型的打卡相

八國聯軍試水溫

美軍來到我帶路

羞在輸左

其實法國軍事好癲

俾斯密號？

英國又窮 德國又唔搞 最勁係法國有咩問題

2018年
英國軍費全球第3
法國全球第7

英國窮？

同鐵必制，用撚曬啲鋼。

法國少對外大規模戰爭，英國叫有打過下。

以前讀世史有張分pizza 圖好正 有冇人可以整張德國佬 美國佬 分香港pizza 圖

德國軍隊而家變咗做歐洲笑話

軍隊設備好多都係壞
之前連默克爾部專機都壞

最差試過演習連槍都冇
要用掃把取代

之前睇reddit 啲人笑 話而家德國軍隊同1945年嗰陣差唔多

不過一到實戰就碌撚
自從拿破崙之後都未威過

阿富汗
伊拉克
都有出兵

1 、美國的實力：我想打誰，就打誰。

2 、英國的實力：美國打誰，我就打誰。

德文嘅sir, follow me, this way點講？